![N|Solid](logo_ioasys.png)

* O `README.md` deve conter uma pequena justificativa de cada biblioteca adicionada ao projeto como dependência.

 // Navigation
 Queria experimentar a nova feature de navegação criada pelo Google.
 Achei muito mais intuitiva a maneira de usas.

//LifeCycle
Usado para controlar o ciclo de vida da aplicação de forma mais eficiente

// Kotlin Android Coroutines
Nunca tinha usado o coroutines, aprendi bastante com o projeto.
Achei bem interessante a maneira de gerenciamnto dos dados em backgdround, muito rápido

// Retrofit
Sempre usei para chamadas asyncronas 

// ViewModel
Com a nova arquitetura do Android , não consigo fazer um projeto sem usar.
Só de manter os dados sempre disponiveis, dentro do ciclo da aplicação, já diz tudo

// Glide
Sempre uso para carregamento das imagens pela performance e cache.

* O `README.md` deve conter tambem o que você faria se tivesse mais tempo.

Teria criado um banco para uso off-line dos dados vindos da api
// Kodein :Queria ter usado, mas já valeu por ter cohecido
Tratado melhor os erros.
Ter conseguido tratar o erro de registro não encontrado, já que o retorno da api não foi tratado por mim, no começo.
Só descobrí que o couroutine tem que ter um tratamento diferenciado para o caso :(
Queria ter implementado algumas transições  e trocado o ícone default do aplicativo, acabei esquecendo.


* O `README.md` do projeto deve conter instruções de como executar a aplicação

Basta Importar o projeto no Android Studio 3.3
Esperar o sync e o buid.
Provavelmente na primeira vez dará um erro, mas é só rodar o buid novamente que se resolve o problema das variáveis de ambiente.

@davidson

